著平底鞋嘅靚女係咪一個好女仔？

唔識分

唔係-.-

平底喎

睇錯 原來標題係靚女
咁係

收皮

鑽你又唔like

膚淺

用平底鑊嘅女仔係咪好女仔？

係咪都唔關你事

識煮嘢食當然係

忽忽地 唔關我就唔問啦

我啲皮膚真係幾淺下 好易面紅🥺🥺

on9少陣

成隻豬咁

躝啦壞女人

可愛豬仔

我系好累仁

又炸禾😳

你冧巴溫